［玩撚猿］ONE PIECE 真人化啓動

屌你老母

《海賊王》將在好萊塢拍攝真人版電視劇，由美劇《越獄》製作公司Tomorrow studios製作，海賊王真人版也將成為電視劇史上製作費最高的作品

唉......諗都諗到啦.....會投資幾多錢落去丫